除左張靚穎，仲有邊個歌手挑戰到《第五元素》

3:15開始 D高音好癲
前無古人 後無來者
仲有佢嘅海豚音係亞洲歌手入面少數聽落去唔刺耳

痴撚線

分享埋live版,真係好堅

以為講緊7th element
我都係出返去

我都以為係

唱到忐忑咁

其實呢隻好耐啦wor

唔係想串嘴，但同原唱比真係一個天一個地

原唱係電腦mix嚟嘅 所以唔係真人唱
而且佢呢個版本已經得到原作認定為最佳翻唱

又抄車
快D搵窿捐啦

sor我柒咗，自膠一打

呢個live加強版冇得輸，視聽雙重享受

澳門演唱會個次最撚勁，我有聽現場，痴撚線架

留名

而家聽緊佢翻唱 concerto pour deux voix

後面啲人聽到o曬嘴
第一次聽
勁

俄羅斯 Vitas

點解可以又靚又勁

傾聽隻碟好多首都好好j

睇Vitas肯唱嗎

Vitassss

神一樣既男人

disney diva 7

係 原唱唱live大炒

挑戰第7元素

Vitas宜家變左個阿叔

外國都有幾個業餘人士翻唱過，好聽過佢。不過華語樂壇應該無幾多個

低音唱到冇氣咁WO

同佢一樣咁痴撚線o既只有周深。。。

大魚個段仙音真係勁到嚇撚死人。
人肉dsp ,變態的。

視頻唔該。

原作曲者Eric Serra在臉書上評論道：「我看了數不勝數的翻唱版本，她的是最讓人印象深刻的。這首歌我本是為外星人定製的，以為只有外星人能演繹，但她竟然真的重現了那些超難段落和音高。」「Jane Zhang是Diva Dance的翻唱中，當之無愧的第一名，衷心恭喜和感謝她，她真的非常優秀！」

請列出幾個業餘人士，一個都好，唱得好聽過佢。

原文網址：

睇過，但我覺得佢是過譽左。張靚穎嘅高音有啲輕浮，同埋中段有個位似乎失誤左。

一個錄音加後期，一個得後半段，同埋好尖唔好聽。同埋張靚穎最廣傳個個版本都唔係唱得最好，佢今年演唱會一場比一場唱得比這版本好。

尚捷雯唔係屌打佢咩
真心問

尚雯婕？風格唔同咼
單論呢首歌一定張靚穎勁

第五元素
唱得最好係youtube 紅衫果條女
咁多咁多人翻唱 佢係最完美果個
仲好過原唱

就係呢個

記得呢個，我以前以為呢個係原唱 張靚穎不嬲唱歌麻麻，佢之前唱餓狼傳說同Bang bang已經露曬底 佢呢首既cover其實已經好勁，可以再好d

好尖唔好聽

睇黎外國果d歌劇專家都係廢既 得你先識聽高音

人地話紅衫條女連電音輔助都唔駛就唱到 比原唱要輔助更有技巧 而且係佢心中最完美既版本

佢唔係原唱 但唱得好過原唱
但有部分弱智話佢唔係全首 無得比
但難道最高就係呢part
所以同班弱智討論 係哂時間

尼個係我想過最好，佢似真音，張靚穎似假音，完。

唔知宇宙漿唱會有幾嘈呢

不過當然disney diva7係自己熟悉嘅環境唱
又唔洗對住觀衆
心理上有一定嘅優勢
只係當有人叫我地搵個"素人"去同"歌手"比之後
又拉扯去講係咪全首
其次尖唔尖係個人感覺
你覺得尖 我覺得有穿透力
但單以一條utube片黎講 穩定性一定係disney diva7佔優